## MITMACHEN !

### Spenden

Der digitale Betrieb von Leerstandsmelder ist kostengünstig; unsere Server- und Bürokosten werden vom Gängeviertel e.V. übernommen.

Finanzielle Unterstützung können wir aber trotzdem immer gut gebrauchen, sei es, um dem Gängeviertel e.V. etwas zurückzugeben, um gute Pflege unserer Seite zu gewährleisten, künftige Erweiterungen der Software zu realisieren oder lokal Materialien wie Sticker oder Info-Flyer anzufertigen.

Wenn Ihr uns monetär unterstützen wollt, dann meldet Euch bei den Betreiber:innen Eurer Region und/oder bei [hallo(at)leerstandsmelder.de](mailto:hallo@leerstandsmelder.de)

Unterstützungen auf das Spendenkonto:

_"Verein Gängeviertel e.V."_
bei der GLS Bank Bochum,

DE40 4306 0967 2066 9633 01

Betreff: LEERSTANDSMELDER

sind natürlich willkommen.

Spendenquittungen können auf Anfrage (Email an [verein(at)das-gaengeviertel.info](mailto:verein@das-gaengeviertel.info)> ausgestellt werden.
